垃圾蛋記又玩追擊Kay悶唔悶啲

有威脅就淆哂青?唔撚俾百花齊放既?
玩撚殘樂壇咪依啲狗屎垃圾公司

利申:兩個歌手都各有欣賞,係睇撚唔過眼玩垃圾蛋記PR

獸仔應該好想同淫kay做愛 塞春卷入佢閪
但得唔到要 唱衰佢

唱完janice唱gem唱完又唱kay嘔心公司

暴烈34C ?

好撚肉酸 人哋個仔都就嚟過青春期 仲拎緊佢同老公未婚生仔嘅事嚟講

幫Joey搵老公仲有用

又唔係大肚之後唔認頭 仔女都生咗兩件仲要搵啲無謂嘢嚟講

當見到香港連娛樂圈都收皮，而蛋記仲著緊一姐個位嗰陣，真係心諗wfc，一姐飽佢啦

蛋記就算玩哂啲社交媒體咁又點？咪係上唔到大枱，觀眾群又唔夠後生。出名嘅藝人已經玩緊集體回憶同師奶市場，問吓班2000年打後出世嗰班細路有幾多追蛋記藝人？集體回憶個市場會突然喺石頭爆出嚟，無當年嘅小學生、中學生fans大個咗，邊得嚟回憶？

如果香港人喺政治方面都咁有記性就好喇

今年萬年女金20周年

都無人睇八婆雜誌啦依家
邊會有效

講起以前買twins碟好撚多野送
又元綠又clean & clear
隻垃圾賀年碟孖寶668仲奉送4粒可以拎黎做吉儀既糖

好似就係由蛋記藝人開始，啲CD Cover愈嚟愈大隻，入面仲愈嚟愈多嘢 雖然我成日屌蛋記，但都我追過穿時同Chef Lemon架。同埋我都對而家香港無咩公司識捧偶像，覺得有啲失落

係捧嚟浪費$又回唔到本
咪唔捧囉
英皇都轉晒去拍戲

偶像組合啲錢先易搵到，係到全民造星先有人再醒起呢樣嘢

不過而家啲細路唔睇電視、唔聽電台，新媒體競爭大，本地偶像嘅競爭對手仲有海外，就變咗難做

我都唔睇啦我老母都唔睇啦何況細路

你睇出面post啲青頭仔打哂飛機咁真係

唱有鬼用咩，佢哋除咗張生邊重有人聽

置頂

咪就係
結左婚，負哂責任，仲要咁恩愛
都可以拎黎講

咪係

兩個都係有經濟能力同思想成熟嘅成年人，又唔係mk仔女搞大個肚想唔負責任。至於話耶教徒未婚懷孕，咁主都寬恕咗佢地，蛋記打手出咩聲啫？不如蛋記班人，諗吓自己點樣求主寬恕

𠵱家俾你揀都寧願揀泡菜團啦
唔通仲追艾辛呢啲人瑞咩

聖經話要結婚就ok

都係時候book定個整容醫生幫下個仔

咁你叫人寬恕埋陳凱琳啦

42歲人瑞謝安琪

自認係打手喇？
打手除咗臭蟲論仲識咩？

邊粒字有話我係打手，你盲定文盲啊

細路仔未過青春期啲骨未生定
不如幫春卷搵婦科醫生雪卵先啦
不過雪咗都未必有得生喎
個母體咁樣

原來係你閱讀理解拎U，唔識睇上文下理 屌，好心係畀錢請打手就請個醒目啲架啦

見連登仔J吓淫K都唔抵得，喺舊登都J開架啦。連登仔都有J鮑姐同司棋姐啦，係唔J某紅霸20年嘅一姐咋嘛

回覆就等於打手，你嘅邏輯思考都好叻啫

張膽18歲同祖祖結婚點睇

知唔知咩叫上文下理：第一，呢句嘢我係同打手講。第二，我無開名。你回覆我，但無去否認咁樣講就等於打手，而係扯去陳凱琳度。唉，咩你收人錢做嘢，做得咁唔妥當架？

使唔使話引述「至於話耶教徒未婚懷孕，咁主都寬恕咗佢地」回覆啊中學雞，溫好書喇中學雞

我咪覆咗你話呢句要apply埋陳凱琳係臭蟲論囉 點解我一定要理哂全宇宙類似情況先叫公平公正，先叫無雙重標準呀？你又幾時喺陳凱琳大肚啲po有見過我呀？個個未婚大肚我就要理架喇？

引述「至於話耶教徒未婚懷孕」回應，你講開我咪講囉

咁我咪即係表明咗我對耶教徒未婚大肚嘅睇法囉，樓上有巴打補充返聖經講會結婚就無問題，聖經都咁講你仲嘈啲咩嘢呀？

使唔使我去陳凱琳啲po留言先叫無雙重標準，我根本就對邊個未婚懷孕無興趣知，未見過大蛇痾尿呀？

仲有唔該你記住，不可妄言上帝旨意呀，唔係嘅話你就係法利賽人

貪驅風咩

咁鍾意貼學下班pr貼先

無錢請造型阿蛋記

蛋記出錢執執個樣佢可能嫁得出呢十年後

我覺得係班藍屍追擊佢，話晒Kay 都支持過雨革

拎完女金又出碟風頭勁,班pr仲唔收order拿拿臨保護主子咩

你真係好好笑，我唔鍾意謝安琪就等如打手？
咁傻豬豬唔怪得會未婚懷孕啦
係呢，你離婚後嘅生活好嗎？有冇掛住落咗仔？